{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 다차펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 予約及び利用する未成年者については宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償が必要です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意して持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパとジェットプールを楽しむことができる予約特典があり、個別バーベキューを利用することもできます。 メゾネットタイプの客室もあり、IPTVとWi-Fiで休憩をお楽しみいただけます。 お客様のための基本タレをご用意しており、ペンション内に駐車できるスペースもございます。 そして車で5分の距離には渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約及び利用する未成年者については宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意して持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "お楽しみいただける特典はありますか？",
            "answer": "スパとジェットプールを楽しむことができる予約特典があり、個別バーベキューを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室もあり、IPTVとWi-Fiで休憩をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "お客様のための基本タレをご用意しており、ペンション内に駐車できるスペースもございます。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "車で5分の距離には渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 525
    }
}